一面大搜捕、一面斬克警，有人行動目的係推動示威者和克警對立，各走極端！

一面大搜捕、一面斬克警，有人行動目的係推動示威者和克警對立，各走極端！

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel